周國賢

谷住谷住
但係已經唔可以搵你講

無人想知^_^

我丟失了睡眠

正 好中意佢

契弟走得麼

^_^正常

我鍾意你^_^

死開啦你

你個名個人 唔係真係你^_^

你講乜

多謝 最中意比人罵

m女
想做你主人

我都係你唔鬧返我屌你老母

呢條女靚過你好多

屌你老母

依兩條女靚過你好多

屌我no老母

真

咪學隻死狗公

又邊隻

sor

飲酒

join

屌咩人嚟

唔係你fd黎?
佢冇理過我

我亂入 sor lor

以為你都知

我bb嚟

ok的

唔阻你地

bb唔好唔要我

好啦

屌你老母好委屈你？？？

我上唔撚到網呀屌你老母 垃圾hkbn

lagfuckgaytor都上唔到

好撚慘呀屌

屌你慘得過要返工

晚安

^_^

8~

^-^

讓我做你的周國賢

有病睇醫生

題外話 點解你可以好似唔洗 訓教 好癲

想你打針針

唔瞓咪唔瞓